В этой задаче мы добавим в shdb возможность делать группировку. 

```
SELECT name, max(age) FROM table_name GROUP BY name
```

Указание `GROUP BY` позволяет сгруппировать строки по заданному ключу и поссчитать значения агрегатных функций для строк с одним и тем же ключём. Запрос должен быть составлен таким образом, чтобы ответ зависел только от ключа группировки и агрегатных функций: тогда можно выполнить условие что для каждого значения ключа группировке в ответе будет только одна строка.

Для имплементации нужно добавить оператор `Group` в алгебру `Gear`. Оператор `Group` должен определить значения ключей и агрегатных функций. Для работы ему потребуется хеш-таблица, в котором ключём является ключ группировки, а значением - состояние агрегатной фукнции. Можно восползоваться готовой таблицей для группировки `Groupset` из `rowset.h` с соответствующими аксессорами (см `GroupsetAccessor` в `accessor.h`). `Groupset` хранит для каждого ключа вектор состояний агрегатных функций. Состояние нужно сперва проинициализировать, затем, когда встречается очередная строка, состояние нужно обновить. После того как все строки обработаны, нужно выполнить финализацию, чтобы получить итоговое значение агрегатной функции. В итоге произвольная агрегатная функция описывается следующим интерфейсом

```
struct Aggregate
{
    size_t get_state_size();
    void init(llvm::Value *state_ptr);
    void update(llvm::Value *state_ptr, const JitValue &value);
    JitValue finalize(llvm::Value *state_ptr);
};
```

Структура `Aggregate` определена в файле `aggregate.h`. Вам нужно будет написать имплементацию для агрегирующих функций `sum`, `min`, `max` и `avg`. Можно считать, что агрегирующие функции работают только со значениями типа `uint64`. Результат функции `avg` также нужен целочисленный.

Работа оператора `Group` существенно меняет схему для последущих операторов, например для оператора проекции. Во-первых добавляются ключи группировки (которые могут быть произвольным выражением). Во-вторых для вычисления значений агрегатных функций нужно найти где они встречаются внутри деревьев выражений и использовать деревья выражений аргументов этих функций для генерации кода обновления состояния. В-третьих, последующие операторы должны видеть деревья выражений таким образом, чтобы узлы агрегатных функций соответсвовали некоторым значениям. Например, так можно сделать, если использовать схему, в которой колонками будут ключи группировки и значения агрегатных функций - тогда узлы агрегатных функций в деревьях выражений должны просто ссылаться на соответствующие им колонки. Это довольно неочевидное преобразование, чтобы вынести его код в отдельный файл можно использовать специально выделенный для этого `grouper.cpp` (имплементацию нужно написать самостоятельно).

Для фильтрации в SQL используются ключевые слова `WHERE` и `HAVING`. Условие `WHERE` должно быть применено до группировки, а условие `HAVING` - после. Поддержите агрегирующие функции также в условии `HAVING`, чтобы можно было выполнить запрос вроде

```
SELECT name, max(age) FROM table GROUP BY name HAVING max(age) > 20
```
